## Protocole d'utilisation ##

### Windows :

### Installation : 
    - Installer python 3 ou supérieur ([ici](https://www.python.org/downloads/))
    - Installer les modules nécessaires : 
        `pip install -r requierements.txt`



### Execution : 
    - Lancer le fichier `main.py` à partir du repertoire sources, puis exécutez le !

